唔知蔡副局長今晚食唔食蓮蓉月餅

就快一個月，開定post紀念

中秋慶團圓啊 屌你老母

佢好似仲有另一個仔
再嚟多次

早日落去一齊食，團圓丫嘛

口德村村民全面進場

蓮子蓉月餅

好涼薄，好惡毒

蓮蓉點整?

不能丟人現眼

雙黃紅蓮蓉

利用地球的地心吸力，宇宙間的萬有引力，再加上蓮子既重量乘二既Turbo，重覆，直至變成糊狀

唔係用linux 就得啦咩

用左就唔駛整蓮蓉la
有原粒蓮子

蓮子變蓮蓉
中秋還遠嗎？

祝蔡副局人月兩團圓，一家團聚在天家

一家落去團圓

團圓啦蔡局長 整多D蓮蓉比大家

好仆街既連登仔

你地現實生活搵唔到滿足感，要咁口賤先可以令自己開心d?

其實你地自係最可憐果批可憐蟲囉

鄉愿

#22 GlicoPretz 51 分鐘前